人權法要埋其他歐美國家跟隊先最大效力

得美國係唔夠, 呢條法主要係令班高官永世留係大灣區同埋凍結佢地資產咁濟
所以一定要更多國家加入制裁呢班蛋散!!!外國戰線係未完
仲有好長路要走, 大家一齊加油!!!!
游說團呢D一定要捐!!!, 呢場係長期抗戰...
和勇一家親~!!!!

同意！
1129英領聲援 1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

其實條法例先係幫到中國
班仆街走唔到資
最尾留晒係大灣區就最岩

Push

唔怪得係咁吹大陸股市
原來係咁

外國戰線呀!!!!!愛國就要留大灣區
高官世世代代共享大灣區不要走!!!!

英國都好似做緊嘢

德國話唔好圍堵支那

阻膠肥婆..講左好耐, 無撚腦, 希望佢早d 洛台